# Описание организации
Организация предоставляет услуги лизинга сложного технического оборудования юридическим лицам по договорам. Оборудование находится в собственности компании и хранится на складе до заключения договора и передачи лизингополучателю.
# Описание области автоматизации
Система должна помогать осуществлять управление складом, приемку и выдачу оборудования в составе специальной комиссии, а также предоставлять информацию об имеющемся оборудовании сотрудникам склада.